消息：本港至少新增50宗確診個案

Source: iCable

驚閪咩

舞照跳

d消息間間唔同

其實點解傳媒錯就無事

普通人講就話虛假消息拉得

又嚟50？

咁少，即係冇事

咁少
驚閪咩

It depends on whether you have stake in society

Now 都出咗，我唔係po舊聞

閪照屌

咁多

一個連數學教授都支持既配票方法

5000都未驚啦 得個50仲好意思報

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

個科學家話仲有好多武肺既料未爆，同埋個病毒比媒體報既更恐怖

講真成八百萬人，每日確診幾萬先驚都唔遲

我收到NOW 通知以為loop 咗尋日

洗咩驚

強制全民戴口罩，唔戴捉去新屋嶺

冇事

點解餐廳晚6朝5禁堂食
夜晚6至9點都冇咩人食

過百先po啦
成半年都係千幾單

食肆禁晚六朝五係咩玩法

我地信黨，信國家

50咁少美國60000

可接受

攬炒之母

恭喜發財

又50

病毒識睇時間
夜晚先返工

柒婆同病毒傾掂數，佢地6點後先會出沒

沒事武廢仲休息緊
今晚先出動

2點未夠就50 全日過百不是夢

支持大攬炒
廢老殺手

琴日1600到而家 50單

同琴日一樣 冇升證明777同病毒開會有成效

得50 幾時上百

Push

50單應該包埋輸入

驗都驗唔切

個時係外遊撚

依家完全唔關事

驚閪，返工就會百毒不侵

驗多啲好！

本地

推 抗爭Mind Map #移民走資 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #香港自治法 #聯繫匯率

可以9成輸入呢
唔洗太驚到時自然知結果

東京日日百幾二百
信政府，唔怕

工照返無事 相信政府

6點前都咁強

咪係 武肺冇料到

咁少人都拎出黎講 人地美國日日幾萬個

唔驚啦，今日都見到ive仔一車車返學

台灣連千都唔過

可防可控
防疫措施已起作用

唔驚

得嗰50 驚條毛

垃圾正苦要帶口罩上車
搞到我而家一落車就要除口罩

晚市先多人出街食飯

醫療系統crush 左既話，就變意大利
應該係比意大利死更多
香港人口密度極高

佢真死咗？

傳開哂啦仆街

銀主盤 銀主盤 銀主盤

你知我知林鄭都知

會攬炒埋自己

夏天咁撚熱 日日戴口罩真係唔掂 下巴多咗好多粒粒

唔驚啦 得50單 無事嘅
發揮連燈力量

屌 咁少

當呢星期人數減少 政府又可以話自己禁晚市好有效了

點解警察打人就無事

普通人打人就拉得？

大爆發

得0.000x%
驚咩

唔好慌 大家繼續返工 相信政府

摩牙

每日50....

每日150件支蝗 香港人都係咁頂啦

唔怕啦 六點前返到屋企就冇事

點解呢單好似琴日見過既?

你叫6點先收工個啲點算...

35+ (確診)

早早做入境限制（尤其封鎖大陸） 全民自律口罩 強大醫療系統 做少一樣都唔得 得台灣做到
好似日本明明應該有本事做到 但成個日本都做得慢 做得唔夠

之前一日五十幾單最尾咪又冇事

唔評論個別事件

其實夜晚嗰啲係計當日定第二日

咪係 美國日日幾萬單咪買餸都唔敢買

唔驗咪無事

日日都50下次開po要寫埋日期

cut off好似係下午2點

無事啦咁少

真係未驚過

講個笑話:病毒傳染力強3倍

美國人照開part nba 照打

呀～ 夏登好似中左招

個堆係外國返香港喎

專家都係恐懼撚

3倍既話 今日150人大招啦

没事兒，咱有黨呢

數學題
每日50 幾時全香港先中哂

即刻去唱個K定一定驚先

每日500單先驚啦
50單仲係好少數
還店仲要係年紀越大 死亡越高
後生怕咩

外國返黎都會傳染架

意思係做好隔離就無事

所以黎緊全民wfh14日 就唔會有事

完全唔意外

好快後面會多一個零兩個零

公司未能六點前收工, 表示好西驚~

香港人繼續返工
驚閪

因為病毒早晚先會嚟

檢疫擴大之後個感染人數就仲大，有排爆

讓我提醒你，香港有800萬人

没事兒

聽日夜馬都冇停就知

下星期係美國返黎
係咪都要出示證明先登到機

利申:出差 基本上日日係酒店 出門一定帶口罩 做足衛生

咁少

繼續翻工

Donki繼續gogogo

病毒會1傳4？？🥱🥱🥱

每日坐底50

日日嗌50

其實我覺得一路都多
不過冇人驗姐
依家個個驚出事驗哂咪多確診

你肯定傳媒錯無事？

一日多50，定累積50呀

街總咁多人

有國安法 唔洗怕
信政府 唔驚

傾好咗wuhanvirus 六點收工仲早過你啦 唔怕

幾時先幾十萬人
日日都係50個

50驚閪咩

今日條街同商場都靜咗好多

咁少乍？

50萬除50 要27年

人地6點先開工 你戇鳩？

45+

日日放班大陸學生落黎 唔死先奇

永續限聚令到2047

兩倍都冇,仲吹到3倍

唔好咁天真 依加番工放工時間無小過人

BabyCondom：增幅都唔係好多姐，驚閪咩。又傳埋曬咩幾何級數上升，而家連double都冇。

馬照跑

每日確診幾十萬先驚都未遲啦

一係做得慢，二係其實d 人都唔係咁自律，唔少人唔戴口罩

日日都50+

啱啱好到de jure一國一制

今晚出街食飯先

唔過百冇事！！

相信政府
唔怕

有無疫症風火輪： 好多人確疹，死啦玩撚完->收緊抗疫措施->成功減小->連續10日0確疹yeah->係時候恢復經濟啦，通關啦->又多返人確疹啦死啦死啦->收緊抗疫措施。。。loop, 根本唔會完

新型肺炎病毒疫情復燃，九龍城裁判法院第一庭今早有一名南亞裔男被告不適狂咳，無全套保護裝備的救護員隨即到場為他探熱、採集唾液樣本，並將他送院治理。現場所見，法院仍如常運作，但有清潔工開始消毒。由於法院下午仍需處理一連串案件，包括一宗反修例案件判刑，故下午會否如常開庭仍屬未知之數，本報已就事件向司法機構查詢，暫未獲回覆。

次次見到都笑到仆街

好難返到去連續10日0確診

驚條毛。有政府。

說好的幾何級上升

街總？
政總啲friend ?

好撚似我返工個到個廢佬 搞到成日望到個廢老都好想笑

100先講la

過百先同我講
訓先bye

驚閪咩 繼續準時返工

冇休班警確診即係冇事發生啦

藍絲表示：大陸安全

Me too

50單變左每日基本

驚閪咩，正常返工就冇事

咪又係要返工,理閪得佢5萬個確診

500先講啦

真日日都50 好似又推返old news咁

阿勇

香港都驗唔到咁多，50已經盡咗

Ching 坐左幾耐？

6點前唔怕，好似傾掂左
6點後先怕怕

無100宗以上我都唔驚

病毒話6點前太熱唔想work

病毒怕熱

環保POST囉

病毒又玩擺工

支那人呀多謝政府啦 放寬邊境措施支那人自出自入

500宗先講啦

驚呀 驚佢少左case

香港超過七百萬人口中的極少數人仕中咗武肺，不認為一般市民會受影響

今次唔麻麻地認同
咁多源頭不明
點預料見頂

驚撚咩
咪又係馬照跑舞照跳
屌～

武肺開長夜，武肺都傷身，可能之後會減弱

免檢疫呀正呀 落嚟放毒支那又贏港共

病毒應該係死癈青唔可以早起

【最新】消息：瑪嘉烈醫院一名病人接受「通波仔」手術後，檢測新冠病毒呈陽性

佢話政府措施控制得好就最快星期六見頂，反之...睇片嗰時聽到佢啲語氣好似串撚緊個政府

記得君君係絲打嚟
出嚟回應下啦

diu

中國香港至少新增50宗確診個案

咁閪小事 點解新聞仲要報道？

支那同香港只會越來越好

普通病菌 龍的傳人根本唔會有事

屌那星

仲要禁this and that

病毒：驚太陽呀 dllm

咁快見頂回落

千里送病毒

港共政府又派錢

都未到頂已經要回落
政府好勁